麻煩大家唔好再反環保少女

比返d氣量同尊重 連登既內容叫做反映到部份香港人既質素

就算大家對環保少女既負面評價係理性同合理都好 都請各位忍一忍口 踩佢彈佢笑佢既內容國際好多媒體或者網站都已經做左
所以請大家默默地接受 然後享受下國際間"鄧"為我地唔抵既言論

再加上風雲人物當選到亦唔代表d乜野 直情唔應該有贏輸既觀念

最後再講多次
麻煩大家唔好再反環保少女

5demand~ how dare you!

佢提倡環保，但係自己唔環保，好似d冷氣軍師成日叫手足be water，但係從來未上過前線

晒時間反佢不如諗點抗爭好過啦

同意

見到啲人係咁話佢左膠就好笑
人地支持環保出黎呼籲下，又冇迫你，成班起撚晒鋼唔知做乜春
唔知咩係左膠唔好人講你又講啦

冇錯 佢既負面消息好多都係事實 但呢一刻香港人要做既 係唔係唔抵得佢當選左而去挖佢既黑材料? 咁用會唔會太過肉酸 ?

因為香港反修例事件 我視連登同連登仔係國際上佔一個位置 唔再只係香港既一個圍爐討論區 應該要比返d質素

點解唔應該反環保少女既論點唔少人都開post講到
我純粹係見到太多人開post踩佢 有感而發 自己開返個post提提大家保持理性與對國際人物既尊重

btw, 我自己上開9gag 之前環保峰會段時間睇左海量咁多有關佢既恥笑meme 本人主觀地對佢都冇乜好感

下一步就係個女仔自殺 然後有份屌佢既國家領袖會被道德審判

劇本已經寫好

根本全部改圖都係鬼佬整 連登反佢反得遲啦